由維園去到政總果條路線應該改為百萬大道

因為只有香港🇭🇰人先做得到又有咁多人高達二百萬人遊行，而沒有受傷無衝突秩序井然。